
% Nota: Sería más cómodo emplear el comando \maketitle que genera una portada de forma automática, pero 
% no incluye toda la información que es necesario incluir en la memoria de un proyecto de fin de carrera
% de la Facultad de Informática de A Coruña.
%

\begin{titlepage}

	\begin{center}

		% Logotipo de la universidad.
		\includegraphics[width=0.8\linewidth]{metadata/figures/udc_logo}		
		\vspace{2cm}
		
		\begin{doublespace}
                        % Nombre de la facultad, de la universidad y del departamento en que se realiza el PFC.
                        {\large{\textbf{Facultad de Informática de la Universidad de A Coruña}}}
                        \\
                        {\it \large{Departamento de tecnologías de la información y las comunicaciones}}
                        \vspace{1cm}

                        % Indicamos el nombre de la titulación oficial que hemos cursado con tanto esfuerzo.
                        {\large TRABAJO DE FIN DE MASTER\\MASTER UNIVERSITARIO EN INGENIERÍA INFORMÁTICA}
                        \vspace{1cm}
                \end{doublespace}
                
                \begin{spacing}{2}
                        % Título		
                        \textbf{\Huge Aplicación web para la gestión de procesos en CPDs con una estructura NQS}
                \end{spacing}
		
		\vspace{3.5cm}
	\end{center}

	\begin{flushright}
                \begin{spacing}{1.3}
                    \begin{tabular}{ll}
                            % Nombre del alumno.
                            \large{\textbf{Alumno:}}	&
                            \large{Francisco Abel Cedrón Santaeufemia} \\

                            % Nombre del director/tutor del proyecto.
                            \large{\textbf{Director:}}	&
                            \large{Marcos Gestal Pose} \\

%                            \large{\textbf{}}	&
%                            \large{Director 2} \\
%
%                            \large{\textbf{Tutor:}}	&
%                            \large{Ana Belén Porto Pazos} \\

                            % Fecha.
                            \large{\textbf{Fecha:}}	&
                            \large{7 de septiembre de 2016} \\
                    \end{tabular}
                \end{spacing}
	\end{flushright}

\end{titlepage}
